有冇人覺得返2至11冇曬私人時間

12點放工返到屋企攰到隻狗咁即刻瞓覺
一瞓醒已經12點 食個早餐又返

扮工中

我返咗半年呢段時間
朋友又約唔到
放工返屋企,家人已瞓哂
我中午起身,佢哋又返哂工
好撚孤獨

絕對係，唯有收工沖涼即瞓，第朝早d起身，不過講就易

無時間洗錢，都好

呢個真

之前連ot 返1400-0300
真係完全冇時間洗錢 除咗食之外

番8到8先覺得冇自己時間
朝早又唔可以自然醒

返過pt，呢個時間，平均一星期3日
嗰陣pt已經好難頂，都唔知啲全職點挨

中更真係最撚戇鳩嘅更

我反而覺得中更先係最好
唔使咁早起身又唔使通宵
放假就有私人時間

唯一好處係每日都夠瞓，唔使逼車
返9-6一定每晚都2-3點先瞓，日日瞓得幾粒鐘
返工唔夠精神又容易做錯野

不過返咗幾個月2-11，頂唔順咁孤獨Quit了

一星期五日返工 放工，完全冇其他野做嘅生活
好快就覺得個人好「吽」 好悶好孤獨
捱唔到放假嗰兩日

1點落床訓 9點起身 上下網 做個gym 食晏 走 爽

平時無世藝番咩更都一樣

我老豆返2-11
日日朝早都好chill睇報紙
夜晚返黎又好chill睇報紙

垃圾中更拖都唔敢拍

如果一星期入面返下早又返下夜 時間其實都幾好洗
如果日日都係2－11 仲要返足5日 就不了
返shift d時間都幾彈性 但最衰係假期少d同公眾假期都要返

朝九晚六咪又係 搭車成粒鐘七點幾就要起身, 收工返到屋企6 7點 食下飯沖個涼打陣機又要訓了
唔會想再出街 不過好處就係作息健康啲咯